{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 EM 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、実際に入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により時々刻々と変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 また、駐車場は300坪を保有しており、エレベーターがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、どのように入室人数を確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、実際に入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、どのような払い戻し処理がされますか？",
            "answer": "提携店の都合により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により時々刻々と変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "駐車場は300坪を保有しております。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、エレベーターがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 348
    }
}